即溶咖啡邊隻好飲?

日日開夜工作20小時, 求一杯香醇咖啡. 微甘及酸便宜可以
真心問

雀巢白咖啡走糖

自己去一田aeon
即溶既都差唔多

唔好飲咩

雀巢Gold

好多化學物質㗎

樽taste choice紅就快完會買
唔啱口味咁大樽好難捱曬佢㗎

用咖啡粉 沖 藍山口味咖啡 不用太濃 飲齋啡
我宜家一日飲三杯

Old Town
阿發白咖啡金牌

即溶都嫌三嫌四

辭職算

toraja